[GT Sport] 集中討論區

大家用緊咩軚盤? G29 定 T300rs 好d?

Dualshock4

想問問依家仲多唔多人(意指香港/中國人)玩呢隻game?因為見呢排ps store做特價。

sport mode 多日本玩家

其實手制玩勁好多 但軚盤有真實感

有冇巴打用手制motion control
睇片見人用好似好過用磨菇

哦~原來係咁...唔該曬C兄指點。

我覺得磨菇易控d 睇下手指定手擘靈活d

邊到仲有碟買 99

上網買啦，限定版都係117

買碟好D 唔玩比人

個個都買左99遲d會少左好多人收

送比人玩啦
屯市無

過多幾日其他區應該都清哂

無呀，佢寫aeon 豐澤 都有優惠
去到

係 要去game鋪

有無代買 入返錢比你 你平郵比我

剛剛係元朗喜利買到

我呢邊岩岩去睇都冇哂 入手左g29